其實罷工係730定805?

好亂

why not both ?

老閪都罷！
休息多日唔好？

BOTH

你鍾意730罷到805都得

光復香港 時代革命

730開始罷，沒有回應就罷到805

支持罷工~ 不過要多D團體(特別係交通/公墓員)配合至有用.

好撚on9
到時會變左730極少人罷
個個心諗睇定啲先